# vim: spelllang=pt 
%%% English
\ifEN
\else
    %%% Portuguese
	\section{Introdução}
	
	O objectivo desta plataforma será criar um local único e de fácil interação que permita a um estabelecimento
	de prestação de serviço por marcação gerir os seus atendimentos, gerir os seus clientes e caraterísticas 
	específicas para cada cliente, e manter um histórico do serviço feito para consulta futura. 

	Por outro lado, pretende-se que os clientes possam visualizar e marcar o melhor horário para serem atendidos.

	Esta plataforma será criada com vista em estabelecimentos como cabeleireiros, mas o modo de funcionamento aplica-se
	a estabelecimentos com marcação, como consultórios médicos, aulas, explicações, etc.

\fi
